# Long abbreviation bug reproduction

Access this page on Firefox 108 for Android and tap here.

*[here]: Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Vestibulum nec sem sem. Phasellus ornare efficitur ornare. Ut ullamcorper varius neque, ac lacinia sapien molestie non. Suspendisse velit erat, feugiat et augue in, imperdiet blandit neque. Donec eget commodo purus, et egestas sapien. Vestibulum sagittis, nibh non imperdiet tincidunt, orci leo euismod risus, sit amet iaculis tellus est a turpis.

